放工就該戴口罩！

戴，係一個表態！
代表敢於向苛政說：不！

成條街真係唔多, 得幾個人連我on99戴
好唔想有呢種諗法但係咪玩完啦? 可唔可以為左我戴返口罩??唔會屌任何人, 如果大家選擇係咁既話我唔會阻止......